將軍澳人真係可以去食屎,護送打人既狗去班畜生到?

藍絲刀手出黎打人斬人真係多得你班人唔少

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

好野,自己送埋頭,私了都唔識仲要自己送羊入虎口,都唔知你班友個腦咩構造

多撚謝哂班左膠 大愛撚

好波呀,支持你地繼續落去

屌佢老味

打人既無事返左屋企嚕,你班大愛左膠將軍澳友呢?

屌

真係廢柴 底比藍絲斬

戇鳩到，比人拉撚左件

屌你 好撚on9

真係垃圾過支那狗

追兩條街 藍衫放咗 左膠和理非被拉

岸鳩到震

多謝大愛左膠TKO撚,藍絲見到原來班友咁撚蠢既,即刻拎刀落街嚕

將軍澳全撚部垃圾
屌你老母一早叫私了

班刀手每次都0成本

點解粉藍色衫，打人嘅大陸人俾放走，反而99拘捕左，同佢理論嘅示威者？？？痴輪線的

做乜撚嘢呀你地
唔係以為黑警會幫你呀嘛

太撚天真

件搞事藍衫啱啱防暴護佢走仲望住班街坊笑

想轉做藍絲了,打人斬人都唔犯法,仲要有一堆人護送你返屋企喎,下次會唔會貼埋條女比我玩

TKO班垃圾真係完美演譯乜撚野叫左膠
件廢老打撚完人比左膠保住你地唔打埋件左膠
而家開心啦又有一個比人拉左喇

仲要中幾多次伏

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

有條四眼傻西一路護住佢
屌佢老母

勁

仲係到同班警狗講咩阿sir佢打人
屌你老母好撚on9

屌你老母個藍衫仲返黎認人

拉咗嗰個係咪街坊？

班左膠死撚左去啦 唉

藍絲真係爽,打完人又唔洗負責,過癮到,0成本出火,今次就拳頭火,下次就出埋精都得

多撚謝個四眼咩書包左膠護住佢

白痴仔嚟
個藍衫行咗一個圈
街頭行到街尾
等到啲狗嚟救佢

將軍澳最初得3隻狗
人都唔救

TKO撚幾時搞貢獻? 好似古代咁送處女比D神,定時定候就送D處女比藍絲畜生屌,換取和平

係唔係都岸鳩啦，又護送敵人走
港豬真係世界第一岸鳩
一邊抗爭，一邊送自己人去死

重未有人識拉開左膠

必須清算
應該佢都打埋

有手足想出手，但四眼仔護住件藍絲

差佬唔撚拉蝗國人再挑撥義士，屌你老母又劇本，點解唔私了，黑警衹服務政府同中共炸，叫佢拉人咪拉義士囉!

未有人識打左膠
屌佢老母

今時今日都有左膠 香港人無撚得救

now 拍到粉藍衫男人打人，但遠咗D，護送佢走果班克衣人乜料？痴線㗎

將軍澳到你地出場啦!！

打柒埋佢囉,幫兇無罪架? 成班真係睇TVB劇多咁,想世界和平呀?

點解仲可以信狗？

死左膠

左膠幾時死？

拉開啲仆街啦，自己感覺良好就送手足去死

架兩果班照打啦 將軍澳人咁廢架

左膠真係...

打鳩埋個四眼龜啦

轉左藍營了,免費出火

由原告變被告 被告變原告

我都想轉乛⼁

藍衫就企喺度有講有笑
手足就禁喺地俾人壓頸
將軍澳人你過唔過意得去呀

可以貼街招啦,將軍澳免費出火,任打唔嬲,任屌唔嬲,男女屎眼任你屌,無後果

屌佢老母

分分鐘同黨黎 唔埋去打柒佢 佢笑笑口咁撚串

3個月仲信班畜生會幫你? 將軍澳人活係第2個平行時空?

成班傻鳩係到嗌緊黑警放人

香港人新精神：打狗救人

推上熱門！

叫多幾下就會放人,一定會,唔好質疑將軍澳人既智慧

坑口人咁堅 完全唔明將軍澳友可以搞成咁

將軍澳好波呀! 晚晚入將軍澳出火先,正呀

希望遲啲可以有短片廣傳同譴責文宣

以後勇武私了畀人阻止嘅時候
就綁起條藍絲叫和班非送佢畀差佬
咁和理非可以畀啲警棍扑醒
勇武兄弟又唔會有事，幾好

On9 睇到燥 行左幾條街 都唔私了打柒佢之後散水 好撚on9 仲信警

無撚得救,已經唔撚旨意你地去救人,連解決敵人都唔撚識,上戰場托咩,返去含撚啦

繼續鬧啦TKO人,鬧多幾句D畜生就會放人,然後再拉打人既藍衫,叫多幾聲就可以

痴撚線，街坊而家先黎勇武有閪用
頭先二三十人圍住個廢老
兩條左膠就成功護送到佢去防暴大隊
而家嘈都無撚用啦

now331 克驚護送粉藍色衫男人離去上狗車。嗰男人用手掩住個頭，好似扮緊受傷

好撚笨柒

我都想出去打人仲有人護送返屋企

叫人唔好打嘅左膠真係害人不淺
唔該拎番14 年提防左膠啲文宣出嚟提醒下大眾

出將軍澳啦,應該老強都有人笑笑口送你返屋企

個兩個左膠仲撚可惡過個廢老

有人話俾人拉果件係護送廢老其中一之

舉中指同叫黑社會一定會令畜生們受到生命傷害啦,做得咁落力

打人嗰件放咗，街坊比人拉咗！左膠萬歲

唔似

仲有面叫光復香港 痴撚線 好諷刺

手足比人拉完叫加油,係咪支持繼續護送藍絲然後手足送頭?

真係好撚廢
冇眼睇

所有保護刀手、害死自己人嘅左膠，下次出街比刀手劈嘅就係你

仲喺出面個班將軍澳街坊，我正式屌你老母

屌，賊過興兵，個手足被夾走，粉藍毆人男人被護送走，宜家先至出嚟嗌口號我屌

仲有面叫光復香港,你班廢物真係好撚好笑,有手足比人拉都覺得贏左?

我開始懷疑有左膠係藍絲扮，唔係點解次次藍絲被人圍都有個喺左近

嗌緊光復香港，時代革命

TG係咁講

巴打，你一定未見識過雨革班左膠做過D咩

轉藍營了

介報警屌你老母
左膠死全家

直播所見，護送個粉藍色衫男人走嘅，仲有一個白色T恤阿嬸

now都頂你班將軍澳傻閪唔順轉左去播太子

最緊要係個光環

面對呢班垃圾對手,如果我係畜生速龍都真係笑出聲

有冇左膠樣呀，post出嚟表揚下

送頭族無時無刻都有方法送頭

唔洗自己去跑去捉,你老闆自己行過黎送頭,豬都無咁撚蠢啦

左膠萬歲

依家cut 撚埋直播無眼睇

咪係，睇到火都黎。
現場其實係唔係，過半數著黑色衫都係藍絲黎？？

點解冇人，大嗌 落雨開遮？？？？

香港人新精神：打狗救人

推上去！

左咩膠吖 休班警或者藍絲啦
引班傻閪行去狗防線

天才

係你地成日以為佢地係左膠姐，佢地做野放哂天文台同掩護啦

到今時今日仲有左膠咩，信仲有左膠個D反屋企反省下啦

推得再多都只有連登仔先睇到 果班人唔會上

又分化

係呀係呀,我何止分化,依家我去藍營添啦,你班傻閪TKO人任打唔嬲,仲送人返屋企,自己送埋頭添,晚晚比人雞姦屎忽都抵撚死啦TKO人

好撚嬲

其實個3位都係藍絲啦屌當藍絲咁打啦

仲敢叫光復香港時代革命,沙田區葵青區個D手足真係心諗,點解我D手足咁撚ON9

因為左膠係臥底

成班無撚用

唔好撚話人地有臥底扮左膠,唔好講好左邊個阻打邊個? 依家呢?

班tko前幾日重笑笑口話冇tg食出個廢老就大把左膠幫手收頭

屌佢老母左膠3個師奶護送個藍絲去到班狗面前仲要大大聲咁話

警察，有人犯罪呀

講左幾多次
護住打人犯既就係佢既同黨
打鳩埋佢就得唔洗諗咁多

你睇下人地藍絲笑得幾開心
笑你班傻鳩阿
打完人仲可以笑笑口大搖大擺俾人護送出去，咩事都唔洗上身

住將軍澳咁耐都唔知原來將軍澳人咁廢

唔好衝出黎害人

坑口啲樓落成左好耐，將軍澳好撚多新私樓貴到仆街，可能佢地離地啲掛

有冇片?

差佬偽裝左膠？

和理非你地絕對可以幫手拉開左膠

6-7 月都仲叫天真既
去到9月都咁就係on9 無藥醫
一係就卧底藍絲

個班唔係左膠
係臥底黎架！

保護手足！珍惜手足！打左膠！割左膠！

. 睇樣都知係藍屍 唔係左膠啦 柒頭

左膠 大愛撚唔會再係同路人

屌真垃圾

有冇片睇?

冇睇直播，不過呢三隻嘢都係上年紀，睇落似對家多過左膠?

真係痴撚線